不得不承認...world trigger真係好好睇

發覺自己真係好落後
呢套野又係果d會逼人睇通宵睇曬既類型黎
其他就不J4了

er.....我想問下呢....大家有冇木虎或者係chika既H漫...
可以些牙下

套嘢仲有更新咩
好耐之前睇過

而家移左去月刊
每個月出兩集